有冇黃色八折/八五折的？

不時坐的士但好多都藍
巴絲go有用開
想知有冇黃的士做開8折

我係貪小便宜
但事實身邊好多淺黃知道啲冇立場打折的有85折
想知有冇打折黃的台可以揀

好似冇，
不過搭過兩次黃的，
好老實，唔兜路
我覺得已經慳返車費

岩呀

我自己CALL開果個的士老就黃
有打開折就一直咁多年都CALL佢
但唔係次次都係佢接我錶.
咁抽到其他人就唔知係黃定藍
但CALL開台又好小見到西DC9
但近排想真係全部錢都用返係黃圈
貪小便宜問下

又要人黃又要85折
免費車埋你好唔好？

其實冇我都係照CALL巴絲GO
但就好難主動叫身邊D淺黃CALL
熟就會叫.但有時D同事果D唔太熟
佢CALL開85折叫人正價CALL黃圈又怪怪地
工作上兩極表態唔係我公司文化...
雖然10個9個都靠黃

你意思係要黃就一定冇得平?
呢個就係你心目中黃圈?

又好傾

我意思係叫你唔好咁cheap啊

大家心中嘅黃圈唔同姐
我自己就係有得揀情況下
會考慮埋係咪同路人
同樣係熱狗 味道差唔多
我就揀黃

但難食嘅黃店一樣都係唔食

的士我自己塔開85折黃的士
只係唔確保個司機唔接我單情況下
換左司機就唔一定黃

先上黎問下有冇全黃的士台有折
冇咪照call返舊時個黃的士老

咪on9啦 好多黃的司機平時都會接八五單
試過幾次call黃的台但司機主動比返八五折
利申 朝朝call黃的返工

我 不過已經冇做
因為早排支肺搞到白做不特止 連租都蝕撚埋

黃係個人 85係手法
無咩關係喎

有司機會自己比85折
有同冇都搭過，隨機